有冇無糖早餐榖物推介

栗米片就快食晒
Thx

出面果d牌子太多糖

我而家包栗米片都有糖但唔夠卡樂b乜乜果d勁。。。

早餐榖物加牛奶，仲可以加乜野好？？？

燕麥？

我見過有無糖，加乜野會好食d??

食muesli ok?

加乳酪

燕麥加雞湯

M&S 啲榖物都幾好 有烘到脆嘅燕麥 南瓜籽 莓乾